老馬死左 點解連尼加覆得咁撚串？

翻譯：你私生活一塌糊塗，都係返去搵返你個上帝吧啦

因為86年上帝之手果場佢有代英格蘭上場

唔係語帶相關抽佢上帝之手咩